點解呢排條街又多咗普通話

出一轉旺角
隔幾分鐘就聽到一次

支那仔學生

根本香港好多支那人

準備又爆武肺

開學

根本好多居港蝗

今日lunch行街 同一間中學 五組人 頭四組行過我都聽到係普通話

根本而家幼稚園，中小學都係普教中，好多新一代普通話流利過廣東話

唔知點解馬鞍山都多咗

見到唔少成年人都講

馬鞍山好似不嬲都多大劣人

幾個中學生圍埋係講煲冬瓜
有時聽到明明係講廣東話，但係又講書面語出黎

以前又唔覺wor
呢排留意到多數係中坑或者著校服初中生講

普教中導致蝗化